破解警察每日記招法

所有傳媒朋友合作，不論前一日發生咩事，都只問返元朗個日既事，啲狗一定唔正面回應，之後狂追問，永遠都無新問題，我諗唔洗幾日佢地會自動取消

明明今日開始已經冇晒人去搞佢地
但佢地就開始搞鳩返人

希望多啲利君雅

要等佢地無癮

連ssp 既事都唔問，呢啲可以再事後，重點係要令到個日常記招無左，之後再問返

推

你無答我問題

5連

6連

推到記者睇到

8連

9啦

10連